人類有冇可能徒手打贏相同磅數嘅野獸？

如果縮窄到肉食類動物，莫講話相同磅數，讓一半都好似冇乜機會

我覺得佢可以

被肉食類係咁易指甲劃一野都冇左活動能力了

一物換一物姐 我地有知識，大腦比佢地發達
佢地就曉獵殺，但唔識點樣聰明地捕捉

人類手無寸鐵就會輸

我識柔道 夠做

斷水流大師兄打死十隻都得

睇真異種格鬥大戰
人類苦練後用柔道可以打贏猩猩

係咪一定要鐵籠困獸鬥先？
徒手但如果比製作道具嘅話人類先有贏面

人類係雜食性偏草食動物
因為人類食素比食肉健康

同返草食動物或雜食偏草食動物比較公平一些

人類係製造工具和運用工具的動物

人類就算社交和社會運作，都要靠有形或無形的工具維持（法律，政府，經濟制度，政治制度，金錢，紙筆，文字，印刷，電腦與資訊科技）

而樓主講的肉食動物，係純以自身力量，不靠工具生存的動物。

所以用此比較並不公平
即係問魚可唔可以在陸地生存
老虎可唔可以在海洋中心生存
獅子可唔可以飛一樣